module.exports = [
  {
    type: "input",
    question: `
p.grey--text.text--darken-2 Kết quả của phép tính
p.text-h5.text-center 22 + 14 = %text
    `,
    answer: 36
  },
  {
    type: "select",
    question: `
p.grey--text.text--darken-2  Số hạng thứ nhất bằng 11, số hạng thứ hai bằng 36. Tổng của hai số hạng là:
p.text-h5.text-center %text
   `,
   items: [11, 36, 25, 47],
   answer: 47
  },
  {
    type: "select",
    question: `
p.grey--text.text--darken-2 Kết quả của phép tính
p.text-h5.text-center 18 + 13 = %text
    `,
    items: [34, 31, 32, 36],
    answer: 1
  },
  
  {
    type: "select",
    question: `
p.grey--text.text--darken-2 Tổng của hai số hạng 5 và 41 là:

p.text-h5.text-center %text
    `,
    items: [44, 55, 36, 46],
    answer: 3
  },
  
  {
    type: "select",
    question: `
p.grey--text.text--darken-2 Hai số có tổng bằng 12, số lớn hơn số bé 4 đơn vị. Hai số đó là
p.text-h5.text-center %text
    `,
    items: ["10 và 2", "8 và 4", "5 và 7", "9 và 3"],
    answer: 1
  },
  {
    type: "select",
    question: `
p.grey--text.text--darken-2 Phép cộng nào dưới đây có tổng không thay đổi?
p.text-h5.text-center %text
    `,
    items: ["32+1", "5+2", "67+0", "44+23"],
    answer: 2
  },
  {
    type: "select",
    question: `
p.grey--text.text--darken-2 Hai số hạng có tổng bằng 20, biết một số là 15, số hạng còn lại là:
p.text-h5.text-center %text
    `,
    items: [5, 8, 10, 35],
    answer: 0
  },
  {
    type: "input",
    question: `
p.grey--text.text--darken-2 Tính nhẩm:
p.text-h5.text-center 50 + 10 + 30 = %text

    `,
    answer: 90
  },
  
  {
    type: "select",
    question: `
p.grey--text.text--darken-2 Trong hộp có 33  bút chì và 21 bút bi. Hỏi trong hộp có tất cả bao nhiêu chiếc bút?      
p.text-h5.text-center %text
    `,
    items: [33, 44, 54, 64],
    answer: 2
  },
  
  {
    type: "select",
    question: `
p.grey--text.text--darken-2 Lớp 2A có 30 học sinh. Một thời gian sau có 4 học sinh chuyển thêm vào. Hỏi lớp 2A hiện có bao nhiêu học sinh?
p.text-h5.text-center %text
    `,
    items: [30, 26, 28, 34],
    answer: 3
  },
  
  {
    type: "input",
    question: `
p.grey--text.text--darken-2 Trong phép cộng:
  strong 45 + 35 = 80
  | số hạng thứ nhất là:
p.text-h5.text-center %text
    `,
    answer: 45
  },
  {
    type: "input",
    question: `
p.grey--text.text--darken-2 Trong phép cộng:
  strong 45 + 35 = 80
  | số hạng thứ hai là:
p.text-h5.text-center %text
    `,
    answer: 35
  },
  {
    type: "input",
    question: `
p.grey--text.text--darken-2 Trong phép cộng:
  strong 45 + 35 = 80
  | tổng là:
p.text-h5.text-center %text
    `,
    answer: 80
  },
  {
    type: "select",
    question: `
p.grey--text.text--darken-2 Bạn Dũng có 22 viên bi, bạn Nam có 18 viên bi.Hỏi cả hai bạn có tổng cộng bao nhiêu viên bi ?
p.text-h5.text-center %text
    `,
    items: ["22 viên", "30 viên", "40 viên", "18 viên"],
    answer: 2
  },
  
  {
    type: "input",
    question: `
p.grey--text.text--darken-2 Số hạng thứ nhất bằng 42, số hạng thứ hai là số liền sau số hạng thứ nhất. Vậy tổng hai số hạng là:
p.text-h5.text-center %text
    `,
    answer: 85
  }
]